MMA徐曉東： 釣魚台很早就是日本領土

徐曉東好多想法都出奇地同唔少連登仔好似
講釣魚台

屌解放軍

鄙視周恩來

估計條友未俾大陸「武林」人士教訓，會先被中共再思想教育

頭腦唔簡單呀

睇落唔只打仔咁簡單

睇得出條友唔只on9咁簡單

操得夠大隻，講句野都唔怕俾人打

佢完全正確👍🏻👍🏻

重生存到咁耐既

正常人思維
激撚死大中華膠都似

嘩屌，佢隨時俾人鎖wo講呢d

支持 打篇 中國武林人士

佢咁樣應該好快就會俾d 真正既武林人士收佢皮

突然之間覺得佢好正

連登仔

牛b死了

我開始有D欣賞佢

屌 遲啲佢就可以同武警打

In 東 we TRUST!

打贏城管先講

有河蟹到？

笑到噴水

太他媽牛逼了

老哥，穩

令弧沖呀楊過就黎出手嫁喇

淫僧釋永信

出咗手就唔係真正既武林人士

派城管同佢打過

收佢皮既就係真正既武林人士
鄰国人最鍾意認親認戚

唔明佢寫乜

大師

要幾多個公安先可以夾佢走？

根本想引班國安出嚟打

打MMA冇功夫佬贏到佢嘅
不過辣到共產黨你就睇路啦

璦琿條約割左成個東北唔問俄國拎返,走去拎香港尖閣呢d細島仔

俾錢搵個學泰拳嘅人剃光頭打贏佢咪得囉
打贏咗要條友講「我地少林寺唔係垃圾」

徐曉冬 王思聰 公元2017年，魔教教主徐曉冬擊敗太極宗師，名震天下。各大門派欲成立正道聯盟，一些有識之士決心以一己之力匡扶正義，湧現出少林寺第一護法、崆峒派掌門、陳氏太極拳大弟子等人。這場風波甚至驚動“霹靂拳王”鄒市明，退隱江湖的絕世高手李連傑，以及天下錢莊少莊主王思聰。中原武林 風雲再起。

微博見到

勇士

條友識玩，怕之後唔夠打，宜家先搞到被中共政治迫害，之後打輸有野瀨

搵過打拳黑鬼
大叫我地中國人 中國文化是世界第一

之後排隊比人打爆

烈士

打埋共產黨啦

中二到

仲要係用android
唔似其他愛國人士用iphone

俠以武犯禁

係古代應該大俠萬人敵
現代敵不過子彈

估唔到中國仲有d咁清醒既人

仲未被失蹤?

好想睇佢打爆晒啲呃飲呃食嘅國術撚老屎忽

睇錯陳曉東

遲早有武林人士不滿佢侮辱太極，私下打斷佢手腳

如何申請入friends club

得罪武林人士都叫做打下拳頭交就算

得罪共狗，話知你好秋過泰臣

Friends club 都打得出

扯破中國人臉皮 猶如殺佢全家

x2

有勇氣

閉門比武，一關門就出刀

fansclub啊

真正侮辱太極既唔係十秒俾人ko果條友咩

佢令我諗起當年徐步高

清泉呀

係地理位置 根本係日本

其實由佢打完個高手後，已經發展到好似武俠小說咁

點解佢仲可以生存咁耐

Friends cup

做咩咁樣玩命呀

懷疑佢已經同共產黨達成咗協議：

展示一個反中華嘅形象，再被「國術高手」打低。

On9連登仔仲撐佢

做戲嘅嘢真係唔夠共狗嚟

好快會比公安用火箭炮處決

咁場戲又真係好耐
幾年前 已經 講反中野

就算佢輸左又點
當年所謂少林武僧 唔夠1分鐘 被人美狗海軍陸戰隊 打敗 都已經好笑

話功夫係騙子，中醫係騙子以為佢係想搏出位.....而家挑戰中共後騙子 原來佢係認真

不要再說了, 柒死

國術撚點會輸呀，出幾百萬已經可以打「贏」佢啦

條友仔縮沙啦，話其他人PS 佢啲微博圖屈佢

佢好快會比消失

點解仲未俾人封殺
四面樹敵 有後台？

係唔係指十年前華山論劍個五絕？

狗咬狗

共產黨反中華做乜先

竟然冇俾微博ban acc

佢俾太極「高手」約咗戰